同老友對於聽日發夢遊行有以下既口角爭執

我 : A
老友 : B
大家都係巴打
大家立場一致決定星期日一齊出去發夢遊行，亦都關心政事

Ｂ：「我有中學朋友想去，３個一齊囉，愈多人愈穩陣」
Ａ無正式話好唔好，但都已經默認

隔三四小時後

Ａ：「我係某Online搵到一個人呀，聽日一齊去，愈多人愈好」

Ｂ：「你無問過我，多人去當然去好，但我唔想咁樣三唔識七又一齊」
Ｂ：「咁你同佢去囉」
Ｂ：「當然大家現場同路人，有咩互相照顧，好正常，但你話好似朋友咁一齊去，把鬼咩」

Ａ：「宜家唔係去傾計，大佬」

Ｂ：「咁你宜家又去識朋友？」
Ｂ：「你係咪想搵交嘈？」
Ｂ：「咁唔見你搵曬全部人一齊？」

Ａ：「點解你會話我係去識朋友？」

Ｂ：「咁唔好嘈，分開，你自己去」
Ｂ：「你似乎係咪政治一黎討論，就唔識尊重」
Ｂ：「我同我朋友去都尊重你問你」
Ｂ：「你唔問我就搵人，之後串我"宜家唔係去傾計 大佬?"」

以上對話全部無修改，Po出黎已決定大家各有各行
但心入面真係忍唔到呢口氣，我講一句，你噴幾句都算
平時朋友聚下舊，當然唔會亂搵人
最忍唔到氣係話我去識朋友，而唔係考慮基於安全理由

我只係發洩，希望可以順左呢條氣，聽日可以發個好夢遊行

推

幾大呀

大家都係二十出頭左近

是但撚啦咁小事

簡單一句 各有各去
唔洗擺上黎講

無地方發洩，求原諒

「宜家唔係去傾計，大佬」

佢講得啱

咁撚on9
慎選朋友啦樓主

大家比負評既係咪認為我無尊重個位老友

大把人係咁，有咩所謂
我自己堆frd全部都歡迎朋友既朋友加入一齊行

小事
各有各行,無啱無錯
佢想圍內行,你想有全行
負評係因為你佔左為小事開帖

大家都係出嚟行 為香港發聲
有乜分朋友定唔朋友

兩個都小學雞有乜好嘈

請唔好浪費討論資源

實在係忍唔到氣，佔左個位

其實我都係得三句

A 無聊
B 小器

有咩忍唔到
你想安全行,自己搵唔識既人一齊
佢想圍內行,更加互相信任
唔講誰對誰錯,各自行就最簡單
偏要講對錯,你問左朋友得唔得先再應承個陌生人唔得既?

的確無話對與錯
但我見佢單刀直入同我講佢有人join
我都係照佢做法，點知結果係咁